哥斯達黎加最多咩？

係黑人

因為哥斯達Nigga

蝦

......

幽默感呢樣野
無得勉強

尷尬。

Nigger點解唔係多明尼加最多